大家會唔會刪whatsapp對話紀錄？

如題
如果會 係因為啲咩而刪？
電話無memory？唔比得人知？

唔會 因為冇人whatsapp我

刪左我同你果啲

你唔whatsapp人既？

因為啲咩！

唔會
因為記錄入面有你

哇 咁講野

舊信息應該刪走
再沒留憑證